Репозиторий с проектом AndroidStudio
Гатауллин Руслан Рустемович, КТбо1-8

Ветки:
* master - основная ветка
* conflict_local - ветка для показа локального конфликта
* conflict_gitlab - ветка для показа конфликта в gitlab
* bugs_to_merge - ветка для показа слияния в гитлаб с согласием
* cancel_merge_request - ветка для показа слияния в гитлаб с отказом
* new_bugs_branch - ветка для показа слияния локально
